[I/A]碧藍航線アズールレーン (75) 真空+淫紋

營運M twitter:

日服活動:
休閒航線

台服活動:

即將實裝新SKIN

動畫靚gif :

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:
Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)
Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴
Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己
Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油
Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖
Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦
Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

新手留名

Ham sup lane

留名

痴撚線又一個PO

有你係到

有你老婆酬賓

Lm

但你老婆酬賓

lm

尋日大佬放假
之後一口氣刷咗好似差唔多30場解埋個任

千五出擊前3-4畢業 依家51 lv係咪應該繼續刷

吃喝各一

想慳金布里既話就吃喝各刷多4位用黎突破

下下針對我翔鶴bb係想點
明明大把Skin淫過佢

例子呢你唔貼圖邊個知呀

個個都最後一日先搞

咁佢就嚟要喺台服接客嘛

關咩事台服都無咁快出skin

係翔鶴啊

想打下個活動點練好

黑暗界又做呢?
冇呀, 壓戰女王胡德烈星頓獨角獸練上去

屌你又爆post

記得當初玩爛B第一個建造嘅ssr就係翔鶴

伊利莎白加胡德加厭戰
另一邊吃喝加隻大七或者獨角獸唔會好啲咩

大七冇時間練啦
真係放棄hard咩

好快姐
吃喝0突就真係算啦

新手狂刷3-4然後發現一航戰根本冇用

活動唔係每隊都有航母咩

佢都冇, 咪唔落囉

咁我係咪應該練二航

一隊皇家 一隊獨角二航道中

新手想問下點練好？

扮

打星星既練哂佢

狐提呢

未有改可以練埋有改唔駛練

已經悶到刷6-4練二隊

.......

扯左

翔鶴d本好似本本都有少少問題

Dllm 原來圖紙會一張都唔跌 打兩場0張

被害擔當 有小小病都好正常

?

原來日任果架魚雷艦真係打得爆

點打

我頭先都屎忽痕炸左三部
利申：50lv關

空襲幫到你，唔知點解空襲打魚雷艦特別大力

無練赤城加賀活動會唔會好難打？

練左都冇用

口爆完之後再濕吻

你咁同幫自己含撚有咩分別.....

給個連結研究下

想吞我啲精咪直接講
唔使隔住個淫閪

遲下帶哂航母去炸佢老母

痴撚線做咩變撚左GAY POST....

你夠成日搵人69啦

點揀

翔鶴BB包尾

我無喎

著埋小海狸件裝 邊隻驅逐最勁舉99 夕立 凌波 改?我只識三隻

驅逐就唔應該著

小海狸俾重巡用架

小天鵝

開始維護

依加2隊45-50lv 日日肝趕唔趕到打hard

有easy架喎

執左

都可以邊練邊打既

all in 長門

我要投餃b

玩艦c都不甘做咸魚

青頭發現

who真空+淫紋

0-70一陣就升到啦, 難在70->100

點解會冇凌波？

我老婆參賽佢地唔使玩啦

真係有人因為個9改嘅副標題入嚟

我有玩開就係唔覺先釣到

要練到咩程度先夠打hard

唔係9改，真係真空+淫紋

打hard要100？

睇#2

要120

又呃鳩人

正

乜撚野又

120嘅話就無野了

台服都未開100以上

台服邊有120

BD

who?

暫時未知幾LV

企業都唔識

有冇玩架

3600出撃先打到加賀 仆街 隻凌波打3-4打到100級

一直冇玩扮有玩
俾人識穿咗

6位數字呢?

乜野9改,今次個SKIN咪係

一開閘已經變左蘿莉vs大波妹隻抽
利申：All in 讓巴

維護好空虛

推圖撈其他野,其實前期維修箱主要都係用嚟保道中隊前排,
唔想刷可以跟隻妹妹/祥鳳就夠補,王隊基本上唔需要維修箱

返去睇下翔鶴BB本H漫先 岩岩上堂用手機search左

睇完本子當玩左

唔係最好將一航練滿？

點解你地仲肝我咁多

繁體

幾時更新完呀屌，返工無野做呀

識做

得簡體係簡體

就係頭先上左nhentai到搵左

打陣飛機先啦

無圖點打呀

黎緊去日本，只得android 先得?

模擬器

有咩送？？？

+1
邊有驚更新更咁耐架

執左 唔洗等

奇撚怪點解隻驚叫我更新會彈我去PLAY STORE
但我IOS黎.....

ios an機 互通 模擬器入code

試吓賣埋角色本

識揀一定係揀羅恩

+1

憎恨怪

台服留名
想問下仲有冇船要特別升嚟打活動 呢堆夠唔夠抽D3

台版幾時先會出羅恩

桃屋貓可唔可以復出畫爛b無慘

自己ff啦

桃屋貓而家畫precure畫得好開心

夠抽有突 btw紅染係刷d2

但實際上
刷烈風不如刷秋風炮

唔記得左係玩台版

D2難度低d?

列風勁咁多 d2 2個金裝都有用

d2 圖紙靚 d3有彗星

咁D2一定易過D3
D3刷魚雷機流星
正常有兩架比方舟用就好夠
用分可以換一架，另一架求其都得

D2有烈風+金155刷，抵太多

唔記得左有155

我依家應該只夠B3打

改肥鵝

入得未呀屌

6點

五大訴求 缺一不可

台服新手想問吓呢個邊個嚟

一航目前得演習用,睇你演習點玩

D2塞車地獄

咁我係咪係去5-4 or 6-2 6-3 刷炮出黎

睇下你缺咩

終於整左第一架科研船 君主

紅染地圖最柒架啦 異色格改後

刷咩睇你需要,不過6-3果支金垃圾嚟唔好刷
個人建議真係無艦想撈嘅刷吓6-1先,金SG神裝+撈/升女灶神,有維修艦去到後面主線/活動D圖都唔怕冇維修箱

冇精英, 有伏擊
撈乜都煩

更新完抽咩好

認真D2塞到咁又無精英怪,刷到2046都未必夠砌烈風,不如D3快快手撈完分收隊

無咩就抽咩

終於打到7-1

開返未

一句都睇唔明
有無攻略呀ching

繼續叫春啦，陣間延長就好笑

要中文+改弱版紅染要搵巴哈兩年前啲文
著迷網果個係簡體+測服瘋人院版嚟

其實都係煩,最多行一次打一隻艦之後會你2隊中間條單程路出1隻艦出黎

升+8裝果d紫色材料第幾關開始有得刷？

嚇死 仲以為要練到九十幾先打到

第六章

屌....

你要學下日服既巴打,保持就執既心情就得

最噁心係BOSS點前面個八格陣,就算前面辛辛苦苦咁跟到實一實都可以塞多你一兩戰

有更新檔應該ok嘅

翔鶴bb 17名 唔洗包尾

今次更新有無D好淫既女角
唔要細路女

其實每次日伏熄sever都真係執
只不過係次次最後關頭有課長泵錢入去先令佢開多兩三個星期咁解

小天鵝改造

肥鵝改同扶桑新skin

Z404

第一次異色格果時真係打到火
左右兩邊行+伏擊
唔好彩要打7-8戰先見王

sor 日服玩家

日服第一次都係咁喇

有無腳

長唔長腳...

日服第一次已經係改左地圖
定係你未見過原版

beta服重仆街=/=日服第一次唔仆街

台服一個月就出勸退活動

日服第一次已經係last version la wor

仲有半個鐘
大家條撚準備未....

延長維護

屌唔好啦.....

屌點解我入APP STORE
佢CHECK唔到有更新
但我打名又見到有

有時係咁

係咪未咁快CHECK到
定係我太心急

玩爛B第一次覺得咁難揀
平時都係我要晒

小孩子才選擇

一票一個咩

今晚動畫有長門
有選舉不公嘅嫌疑

嘩屌封面變左泳衣
對波唧哂出黎

開咗未

最大驅逐

乜水

入得了

long door 幾時出

肥鵝

咦今次無特別pool?

Allin歐根

都賭咗幾下 企業

企業唔係舊野黎咩

咁難出架咩
打咗成兩個禮拜

唔夠誠意

bunker hill都唔知要幾耐

個天哦任拎完頭2個獎 無下文？

第二日先開下個任

原來呢隻白皮都出左改造 值唔值得突上去？

休閒航線

高攻不過易死

咁就執既game係咁

13-4已經撈左成個禮拜都未出

全球版本通用

買返幾隻

聽講有限定傢俱要用傢俱幣買 係咪儲定啲幣先

通常活動或者大時大節都有限時家具

平時要儲定

我無既

會有d咩 但要去日本買？

10抽企業果邊定10抽高雄果邊好

唔好抽呀

儲膠等紅染啦

但想要淫娃喎

有冇話幾時出

有個企圖既Skin
如果想買可以係日本amazon買
直送香港

陣間去睇睇 無用過amazon

無野做睇下youtubr新手教學
唔明點解咁多人推金pon pon炮

想買0ball新skin

見到amiami有得訂

我諗係因為暫時金防空得佢?
7圖都未開 冇得撈113

邊隻黎

大鳳竟然第5

愛宕係咪過氣

戒指唔夠用
同0ball結婚好定買新skin比佢好

both

台伏應該31

隻戒想留比歐根親王

yes

唔知刷咩好 主線打到6-1 應該三星唔到 6-2可以推到

除左克爹冇乜角要再拎

女灶神推圖有兩隻

唔知邊關刷裝好 定係6-1刷 SG

冇野重要過紫強化
刷6章

d 資料唔用會儲落下一期定會無

留

粒魚雷=三件金裝價值 有咩睇法

等下個月有冇出新野

ok

有啲舊
但好好笑

遲D紅染都有支魚雷換

我PO過
冇人睇

但彩棍多多益善

紅染會唔會好似困難mode 鎖你要兩隻航母

日服的話
1.正航,戰巡,驅逐,重巡
2.正航, 戰列, 輕巡, 重巡
平均86級, 火力1350, 對空2500

天城輸到咁 第一輪唔係咁架 羅恩個skin真係加唔小分

點解我睇條數唔同你既

邊有咁多

D1 紅染の参道
雷撃合計750以上
回避合計450以上

D2 「姉妹」
航空合計：900以上
対空合計：1400以上

D3 紅染の守護者
火力合計：1000以上
対空合計：1800以上

個聲優之前上到台識玩又加分

好多llc投long door

繼續All in加斯科涅

仲諗緊點揀

作戰歷程睇

但其實投票贏左有咩影響
反正翔鶴bb都贏唔到

上次會優先出婚紗skin
上次3甲企業 貝爺 綾波(國服係夕立)都出哂

今次好似冇特講應該都一樣掛

胸奴人表示唔會比U醬上到頭三

咩都無
但上次就加急出左婚紗

諗到投邊個鳥

來吧 決戰吧

但長門坐緊第一

Llc既勢力唔可以睇小一個長門已經拋第2名兩萬票

2萬票好小姐

另類課長卡車

幾得意

鎖戰巡果格 冇胡德係咪等於食左屎

隻色咁似Magic Mirror

唔小心用到無錢突破

我剩係見到話會送傢俱

上面條twitter link咪有話有skin
【予告】
アニメ版『アズールレーン』BD特典のシリアルコード（Android専用）では、
アニメ登場艦船の「着せ替え」を入手可能！

①巻目は「ハオ」先生描きおろしの、
ちょっと違う雰囲気の「エンタープライズ」！

…制作中のイラストをチラリっと！
お楽しみに！

我依家打算

胡徳 蒼龍 獨角 。 波特 拉菲 海媽

列星 QE 厭戰。 歐根 標槍 貝爾

咁打得唔得

時雨勁唔勁？

日服冇人
【予告】
来週開催する期間限定海域イベント、
各海域ステージの敵レベルを公開！

SP1：Lv20
SP2：Lv35
SP3：Lv50
SP4：Lv65
SP5：Lv80
EX：Lv120

大活動

叫得sp應該唔係

sex partner

岩岩先留意我完全無留過時雨

有ex喎

小心有人搵你69互含

有無陣間直播link

終於打完60場

7千幾羊買個SKIN

好正

改完都唔勁

有無直播link

等今集動畫出場

準備

想講赤城第一幕係咪已經崩咗

雪風把聲唔同咗既

窮嘛

話說今日搭車去九龍塔 都見到有人玩艦b

企業都賣肉

貝法

仆街打完隻時雨出黎發覺唔見左隻夕暮

說好重櫻回呢

有冇諗過後15分鐘

開波分幾鐘，仲唔夠呀？

btw 無op既

夠重櫻未

但今集幾撚崩

z404乜事?飲抹茶
啤酒呢

崩壞航線

去哂背景到

指揮猫出場

預告高雄已經崩到仆街

明石

今集得瑞鶴 無翔鶴bb

明石要走佬...
d金箱

崩到

慘 崩到唔敢睇

好想熄

艦b名物

開始萬策盡

打到愈5-1 dd咁易死。。係咪唔應該落dd

高雄真係重巡黎？

今集除左崩就係崩
明石都係做搞屎棍角色
長門係邊個平行時空個感覺都係比人控制

崩撚到仆街 陰公

好似得1個人畫

btw ed多左幾個人 有返z23

生肉直播個畫質咁濛都feel到怪怪地
清晰ver應該仲睇到更多崩位

比人CAP哂出黎...真係好崩

重櫻無左最強明石仲點打落去

分分鐘H動都冇咁崩

直播低清都見到d作畫唔掂
動作偷格到仆街

要勤力啲課金
唯有ot

無謝菲爾德係咪已經死左

會唔會有紅柒劇情

都係無翔鶴

唔會

明石:唔好比我走到佬,返到黎一定變哂你地做loli

屌你老尾課左成千蚊

disappointed

點解大鳳可以咁淫賤 台服幾時出

i know that feel bro

我唔準你咁話我老婆

課乜

搞咩課咁多

雞黎架咋

同翔鶴一樣 三萬蚊過夜

戰爭

一炮過清今年嘅初回兩倍
而家成萬9幾鑽唔知做咩好

話說今日較早時候天衝出咗條推，大致上係話今集作畫大部分係一個人搞

所以，本集精華：

...

要求永久置頂

也咩囉！！！

講還講.jpg

高雄係咪得罪左人

沉晒船

笑到pk屌

係我唔好 我呢排無課金

話說一開始企業訓覺同埋中段觸手自摸個度簡直H動畫風

謝菲爾德踢完一腳赤城咪疾左下
原來設定上謝菲爾德為左方便行動無著底褲

睇唔撚明個打戲，個畫面閃下閃下咁好唔連貫

邊到設定有講唔著?

twitter見人地話個畫師係SNS(我估微博?)上講過

有冇人查證下

我記得 謝菲岩岩出果陣講

赤城果下有臉紅到 動畫都係無著

你對唔對得住大鳳

飛機杯

d經費去哂呢到

佢問返我可唔可以3p

無你咁痴線

赤城竟然面紅

呃左一堆人入坑之後可以盡情崩壞
反正有特典一樣大把人買BD

成SET真係好撚貴 4萬7 YEN 好難過心理關口

係愛啊哈利

又要打J

我就睇下送d skin點樣先

你買box set係貴...1隻隻咁買都係6k yen1隻

好糾結
成6張
齊set amiami送支那妹掛布

6隻都3萬6yen
set就多個特典, 比多1萬yen
如果d skin靚既我都散買算
最好有埋L2D

我係amazon到買.boxset都係傢俬同萬用日曆,仲要等到出哂先寄....

molamola第四集就崩到咁

通常都係Last果隻BD出時一齊送

邊隻值得換

儲80等隻ssr轉

8日夠我儲多唔知幾多章希望換高雄

儲到既話伊麗莎白都換得過既

真 撈撚咗我勁耐

我比隻你，岩岩又抽多隻

好 換先

章要預留多d
中間有機會出金布里架

無錯換咩都好
都要留最少80章換金布

換金布>換其他？

新手期先係
我指700日新手嘅新手期

下集都咁崩不如唔睇算

丁蟹巴仲點cut靚gif

天狼星超前左長門

今次cut崩壞gif?

其實戰鬥以外冇咩大問題

認真咩？

胸奴人的反擊

前半ok既

但有某d位都崩崩地

cut啲最崩嘅警惕世人

All in羅恩唔會比u醬埋到身

我就覺得最崩一定係高雄
無論咩時候都崩咁
係得佢崩得咁過份

唔怪得game入面變黑高雄俾人搞到咁

其實崩都唔算太緊要
BD仲可以執執佢
劇情有事就BD都無得救

btw到而家我仲幾滿意d劇情
今集明石幾得意
後面坐自爆船幾搞笑

明石真係好cute

手痕兩抽中埋胡德
好撚開心呀

刷咩關好今日

6-4

崩到冇晒feel

製作經費俾社長買肉食哂

企業床上同肚臍

企業都要出黎賣肉，就執

咩企業上床....
邊度上床!!!!!!!!
我要女女女佢!!!!!!!

幾可愛

我都想要胡德

等兌換

想問下台服更新左有活動打？點解好似搵唔到

下個星期 今個星期繼續升等 升返兩隊80

我怕80都唔夠打

要2隊100

搵雞手鴨腳嘅愛丁堡做潛入

有活動拎skin..不過都係要你做D每日會做既野

委託條件2隻輕巡以上

身體好燥熱 點部署

要2隊120加潛

好悶 已經四隊80

搵變態巴69

日服碧藍，小弟今日結婚

88

飲涼茶算啦

轉頭

貝爺 識玩 日日叫佢女僕裝

撳佢對波會叫幾下 好爽

天使

約克公爵好難撈

隻隻都難

摩耶poi都推圖出 宜家要還

7-2係刷錢刷經好地方？

你地道中幾體打兩場就100點部署

刷經 x
刷錢 o

無miss過無輸過
突然拋到咁撚高分？

你想打咩先？

唔知d分點計

屌佢老母 我尋晚都仲打到第一今日一打 比人拋50分

每日求其打三次解日任算

以前強逼症追元帥位黎打

而家仲有成31萬戰果

打緊64

玩西咩 禁兩下就無晒錢

前3隻後1隻
你用得太多高星
只要隊野組得好
唔駛入咁多船

same

要升lv

前期大把地方要用錢

你收埋隻波特同大七先啦
搶經搶到仆街

企業終於派福利
但係翔鶴 瑞鶴2個都好屈

唔係艦黎 係防空裝

肝d打一樣升到
你一隊用得太多油
平均拎既道具會少左(每1油)
長期計落會蝕好多

我係想上一次元帥
尋晚仲滿心歡喜諗住得啦
呀 屌佢老母 今日唔知做乜鳩比佢拋50分

經驗都要升，無油咪休息

後期pool出新船都係禁兩下冇曬錢

自然回幣上限又低

要高分要識得深蹲
重置次數唔好即刻打哂隔一陣重登睇下有無人打左上去,打佢就有BONUS分
我而家仲有9次2140分

咁道中應該控係幾多油左右好

都係鬥蹲嫁啦

搏高分差一野打落去

要成日mon住好煩

要自己試
手動既要求會低d但好哂時間

我雙鶴老婆不嬲都咁正

拎個元帥都要搞咁多野

終於100%

刷咩先?
目標>過程
你練船全上有咩問題?

而家日服易左好多
打齊加上早期係咁意蹲下就好易做到元帥,又唔會好多人搶
你見突然俾人拋離係因為今日11點個重置夠分上到元帥
你可以睇形勢聽日後日夠鐘就打有可能衝到上前10

打得咁辛苦為乜

收下委託科研順便睇下就得
咁都辛苦

刷到差唔多就順手刷埋箱
主力d船升升下又差唔多滿lv

我卡係11-3

製作組應該好憎高雄
畫到甘心庝我高雄

可唔可以講多小小要點蹲

㩒兩下商城啲鑽就無哂了

低階時要睇緊小小

更新時候記得清次數keep住5/10

維修日記得11點後12點前清5次

以免維修延期

分差靠低階時期蹲出黎

將官要差距35分先會多一分

到時可以放鬆

有無人會追BD
6張 每張7480 yen
total大概3300hkd
好撚貴呀！

一早訂左

訂邊間

amazon
廢時煩

其實都唔係好明6張抽6次?

抽咩？

full set 訂先有特典定 點樣

全卷購入要一次過買先有

台服而家係咪剩係開到6章

你訂店頭就鋪頭比張單你
買1卷就吸個印
吸曬6隻就比特典你

問題就係有冇人幫你買

一張單過訂6張？
唔可以分單？
係咪咁既意思

好 下星期再試下

where get

唔該巴打
返去研究下
唔想要amiami既支那妹

55

睇你要乜囉,淨skin就普通6隻bd,要amazon特典就買佢boxset.但貴差唔多1萬yen

88艦b

3日應該回家

俾多左

3分鐘
否認唔到自己成為咗爛B嘅形狀

6張BD 6個SKIN?
角色歌有冇野送

7-2 台服而家未開7圖所以唔會撈到
開箱有得用金博福斯/150mmskc既話可以用住先

你地會唔會買商店d金箱

訓身去買
前期d錢係咁用

5000一個點訓

有折先買啦 買5到10個就夠

裝備唔勁好難生存

咪又係出紫裝

冇活動好悶啊

動畫明石咁樣被逼害
俾佢呃下等佢開心下都好

抽左咁耐都無試過2隻3星以上

突破都用撚哂d錢

訂左呢set BD BOX,係咪即係要等到出年5月先拎到

家陣淨係買書

你老母那有錢

明石被拐帶

好想奶佢地D陰道
奶埋個子宮內壁

◆セット買いに関して
こちらのセットをご注文いただくと、発売日が到来した商品から順次お届けします。
こちらのセットの一部のみのご注文のキャンセル・返品は、承っておりませんのでご留意ください

下面未寫左

但我去注文履歷果邊睇佢寫5月先發送

首抽都未抽到就維護

回家吧

q巴轉玩其他game俾我地追下進度先

咩驚

#543

睇落好膠

有d公司係出一卷就寄一卷特典最後買齊就寄俾你

仲有幾千油要肝, 不了

你隊哂d食油怪落去，兩野就無啦

新game?

D skin真係幾吸引

1日肝得2隻70 好慢已經無乜停手

其實唔難

演習點蹲法

重登見到左面條友排名特別出眾既話打佢通常都有bonus 分
因為我果邊比較後期可以開排名睇下條友幾分

見到同佢差35分以上就可以打7佢

原本10分就會變11分
前期門檻同分差比較多盡量前期多賺，後期基本分10分後補救用

大佬出攻略
永久置頂

親王個泳裝真係好正

下個po頭

得左

馬騮巴就是成功的例子

算慢定正常

要睇吓起點係咩
一日2隻LV1->70超快

60-70

正常啦
1-70係煲住咁去

台服係咁輸
一堆升滿婚埋頂死左

可惜依家好少用親王

屌
簡體嘅

咩ser咁快打上去

中出島

我都係中途島但我係上校

防腋隊

笑死

根本無人改標槍trash

忍唔住睇左好多次企業瞓覺
個身材同波型

請說出三種圖紙取得方法 並加以論述

頭先一睇到真係黑人問號
搞咩鬼

時間 打高lv d既困難圖 隻game就係set到令你冇得咁快就畢業 慢慢黎啦

得困難有?

2000油禮包係咪唔會reset

係
有時D活動有送下咁

跑委託 / 黴章換

me

林社長餓了，你們應當課金

夠膽出偶像SKIN 我即刻同你買哂佢

克利夫蘭我最愛！

差厭戰呢隻ssr但又唔想為咗一隻賭

唔駛急

紅染限建可能唔小心中

慢慢每日一抽
遲早中
我活動限定抽都中2隻

限建唔記得留錢

買哂箱?

盡量儲到上限入活動

嘩 台服開始冇耐就有得改

希佩爾都係仲有d波

我肯買晒啲skin佢
求下你動畫唔好咁崩好冇

L2D

[イベント]
歌を打ち消すはオルペウスの調べ、
身にまといしは音楽の力を宿す'μ兵装'、
少女たちは今、新しい海に挑む！

期間限定SP海域イベント'激奏のPolaris'、近日開催予定！

登場ユニット'Polaris'が届けるイメージ曲'cœur'のPVはこちら！

Macross delta？

上限得幾萬 夠咩其實你地會keep住用然後拎補給 定好似艦c咁草到30萬資

額外一隻船, 要造
【補足】
ガスコーニュ（μ兵装）は、
来週実装予定のイベントの「期間限定建造」にて入手可能です！

※「μ兵装」艦船の性能は既存艦船とは異なります。

新手可以用加斯科涅刷加斯科涅

我老婆真係好可愛

我平時儲10萬蚊入活動
唔係太黑既話應該夠限建畢業
如果用哂D錢都未做哂就每日做日任同1200油委託儲錢
每日做幾下咁
想快D既可以開信 , 平時維護都會送油錢信件 , 儲起就係留返限建用
如果唔夠膠就要諗下買唔買月費 , 每日送一粒膠 , 下次活動限建時唔夠膠就開黎用

啱啱先刷完

造船唔駛課

半蘿莉版

又加斯科涅

新版加斯科涅會唔會弱過原版

正常弱d
本身加斯科涅道中王

或者變成boss特化都得

科研要幾百張圖
點都唔會比佢同原版一樣勁

但咁下次似有艦b live event

雙海套衫..中間透明...平海咪露頭

首抽機率太西
玩完

今朝重突左2隻SSR冇左2萬

捱到3個鐘

幾時實裝

額外造好過skin

貼出黎會ban

睇睇下好似都唔係好崩姐

警告 勿打開

不嬲都話戰鬥以外算係咁

淨係睇賣肉部份

一千岀擊了 加賀where are you

隔籬fgo動畫穩定100倍

人地課金總數可能有你100倍

咁少 收返埋啦

我3000先有

D痴線佬下下課到寶5點跟
1隻都夠難抽

以前玩FGO平均一個月課一pack 根本同無課無分別
宜家轉玩爛B 咁耐課過一pack 仲有石淨

原來PV小松唱
Must buy

我平時歐洲開

出擊係一關當一次定每次消體都當一次

500四隻

赤城把聲好似套套動漫都聽過咁

企業日日都係食幾條能量棒 咁撚大波講唔通

中原麻衣
正常喇

做乜鳩bug？

好多資源

台服咸濕game

我有日日渣

Nhentai已經有Zara本

用哂活動等收皮了都唔知肝唔肝到2隊90

有良好閱讀習慣嘅小妹表示
WoW!

課油

仲有成個week有排啦

每日俾緊100石買油

我改緊喎
唔勁咩標槍？

用緊皇家隊 所以改緊

千五兩隻

你地會唔會刷到各自5隻

依家推左圖先 依兩隻我放置play 先 之後睇下幾時再刷

岩岩飲完油返屋企

無乜人用

道中用拉菲,boss用綾波

長遠黎講係咪都升哂
是但啦

其實平時唔洗買油練lv
好浪費

趕唔到活動啦喎

農到停唔到手

其實唔使太擔心
打唔到最高難 打前邊d關都得
事實上我d懶撚都係鳩刷中間堆關就算

無章？

意思係唔似艦c咁打完最高有章送？

好似係俾個家俬？
你真係要齊野都可以打住活動關升
反正有排刷分 完之前夠打咪得
平時都係打d2 㗎啦 74 lv姐

HARD 純粹多件家具 , 其他野打普通難度一樣有 , 係慢D咁解
打完D3 會送件紀念家具俾你

打HARD儲分會快D 同埋經驗高D

如果夠打就直接HARD開波

台服ser1排行榜第一個痴線佬指揮官等級已經82

升果個rank又冇乜用..

到時一到大長草期睇下有幾多人棄機

下面仲有個89
但82嗰個綜合實力4921 冇活動都可以肝到飛起

台服追進度應該無長草期

你都係出得12隻

dewey你喺邊
唔好玩捉依因啦

rank高同宿舍經都多

升到70已經夠哂

啲油用得咁快變返休閒驚幾好

依家唔full team上陣推唔到圖

升夠lv就可以慢慢減人
唔駛急

2隻LV100就夠打6章

好多囡囡要升..慳唔到油

綾波+是但一隻唔死既後排已經夠做
btw綾波同拉菲已經滿左lv
換左z23+標槍

直接出埋咁新既skin

入面係丁字褲？臭G

話說 打到5-1 應唔應該留係度刷海媽

臭G

又一隻特別版

我赤城出左5隻，之後先出一隻加賀
我寧願食布里都唔會再刷
再出多隻赤城既話我會想死

可以直接hard開波？

90都夠打啦

係 直接C1開始

我係打算衝到70就變開心農場...大概

B同埋D要等2日

終於儲到第一支彩炮

我果陣太非洲唔夠勁角所以刷埋
如果夠角既話可以等6-1再刷

我仲差六張

支彩砲有評測未?

邊到刷

請努力2期科研

唔明
btw 3隻赤城了 仲未有加賀

佢日版黎

出既話就好了

巴哈有個po話友善演習我打開成排1xxxx 1xxxx

照打
有唔少係上左紫裝綾波又未改
要贏唔難

最煩係放左100企業同光輝

我企業準備100+金裝炸死班仆街,光輝岩岩先抽到

我企業上左金油壓, 互射飛機唔會輸

放兩隻有咩問題
我見人放兩隻我先一齊放兩隻守

無問題 咪話我打開見到 1xxxx

就係咁,但唔夠料升到+10
油壓暫時升到+7

見到朱諾加珍珠之淚打唔過

想奶個格拉底

格勒底大隊全面進場

仆街喇, 要儲錢喇

肚臍
Btw個個好似升左cup咁

係咪core data換？

科研2期，台服未有

Z23：

有冇人成日俾人扣多油？

又要課爆

入場費10油你有冇計？

計咗

D金裝好難刷呀

腿 腰
好想要

刷金裝係以星期來計算

佛系開金箱等運到算

6-4
刷金箱,刷裝,刷poi
一次過滿足你3個願望

金裝難刷好多十場先跌張

卡咗係3-4地獄5隻70了 30號前應該可以兩隊70

當年法國活動刷138

刷幾個維修工具就走得
我而家已經後悔幾日前花太多時間同油係3-4

70做咩唔突上去

突咗 3-4刷到全部70就推圖上去刷裝了依加1帶2一場都係1x油 接受到

未有加賀唔想走住

新手我建議升左指揮官上50級先
可以考慮插多幾隻藍白皮滿員出擊 多d指揮官經驗

差4lv就50

台服追到咁貼

不過有d skin既船未出就未有得買

咁就會出事,可能趕過en

星期日升埋50級先打9場日任就perfect

無長草其實幾爽一直有新野玩

平時活動中段換哂野其實都已經當係長草

油,膠同錢...

得吸血鬼未出?

淫紋，三日月個d都未出

咁仆街 咁唔差在出埋翔鶴bb個l2d啦

出嚟勾佬了

刷緊6-2 貝爺炮

我刷齊 但係都未升佢地

好多skin好呃錢

照買

拎咗先唔洗回頭刷嘛

6-4刷紫零件強化+10裝同夕立先

打完紅染活動先再返去2船刷3-4都係一個選擇

咁我前排全部70都無加賀就走了 後排up得好慢

同原本個隻性能有咩分別

吹雪

未知 等更新

偶像活動PV

個痴線佬又要出動

我屌你老母 4隻赤城了

咁黑仔

都話左刷3-4好易刷到個人崩潰

錢多開始買通用T3

之後有無其他方法入手 好嘔心

我4隻加

未到5隻咪當慳返幾隻金布里

唔係突3次咋咩 4隻唔夠？

最後一突要2隻

仆街了 其他野留咗3隻多就拆咗

3-4練咗5隻前排70先得2隻後排70

原來後面仲有show埋D skin

18XXX鑽要再見了

我8隻赤城 之後先黎加賀

順手將綾波打到100級

提埋你 改造最後都要食自己

要食樹皮喇
仲課左台服

有Z404

一定要食自己？布丁唔得？

布里都得

就黎冇油點算好

嚇死 標槍拆鬼哂

我好啲
食草

買撚哂佢

拉菲背後D保險__

拉菲綾波標槍真係慘
之前做完侍應而家又做偶像
平日又要出擊打生打死
遲早過勞死

人手Z404

點解呢兩日好似唔見左變態巴

Z404 zero ball 必買

佢寫住用57油但扣咗我74油

潛水艇出擊唔係免費，要追加油的

追加油耗睇番你隊潛水隊。

潛艇都要油架

ps：放隻輕母/空母入隊啦，冇制空會再辛苦d。

150制空隨便塞隻有戰機的輕母都夠。

潛水點會SET ON架

要練潛艇果陣就set on

掛秘書最高只有90，再要升好感度就點都要出擊啦，冇得避

肝緊出雲

比叡勁過三笠嘅

有咩勁唔過老太婆

都會練埋 揸刀嘅艦全都練 好型

D獸耳始終整得唔似

唔想奶了

Pvp店有金布里係咪換左先？
定用2萬幣換隻金皮

想請教各位大大點樣組隊好 入坑左台服
同埋組唔組得起第二隊

道中:胡德+波特蘭+凌波
BOSS: 企業+歐根+海媽

金布里同兩隻SSR都係長駐商品嚟,缺咩就換咩先

但三笠好J D

少女唔鋤愛阿婆

三笠個buff 你係咪冇計

道中,BOSS 每隊另外個3隻我係唔係味有

太淋

有企業真好

可以換 遲早都會有

撈下unicorn, 祥鳳, 克爹

求其塞都得啦
加加,牙哥,倫敦,貝法,夕張,皇家方舟
之後拎到獨角獸就放入道中隊

夕張係練隊用咋咩 加加係邊隻 牙哥唔係廢咩 未改前

夕張加經練船刷科研一流，改完更好用
牙哥遲早都要升，練定冇錯
艦B用腳打都過，睇性癖練就得啦

小加加=薩拉托加

想問問功勛除左兩隻金船同金布里, 仲有無野要換? d功勛會唔會過期?
之前換左埃爾德里奇, 但都無時間升, 所以另一隻都唔想換住, 唔夠船位

唔會過期
都無乜特別野換
係見膠就換膠
如果缺布里就換下布里

臭西黎

啲油用得好快

咩紫裝值得上+6–9

406 410 戰艦炮

410連裝炮？

mk6 sb2c 維修箱 魚雷板

翻去睇下有無呢d裝 d名好難記

406 3支平排
410 2支平排

406再有分m唔mk6

赤城第四集睇到嘅嘢

應該係mk6

想問問有無L2D圖鑑, 想知邊d有

依隻game有冇話點課好

同你講定
下次活動個幾隻都係垃圾黎

google下就有

課哂D 2倍先

點解咁撚On9 課愈少個c/p愈高 2倍唔係一次咩？

紅書開始唔夠用 升到幾多lv性價比最高

7 好似係

靚就得了

巴打你點課 4900石咁買？

你又知我課左既我陣係課左最平同最貴過個

初回2倍好似係差唔多?
之後課最多果個就抵D

去到要狂刷3-4吃喝個陣 開始可以道中+BOSS 2隊甘樣刷?

課愈多cp愈高
最貴個pack其實係4900+2500
要首儲完先會顯示

紫色406 mk6. 榴彈砲中最好就係呢枝. 後面科研砲目前為止都冇一枝榴彈砲比得上佢.
徹甲砲的話, 就先做科研果枝試作410 3連吧. 等2期彩砲可以做果陣再慢慢農.

我依加1+2道中升lv 2+2打王

你地既骨氣呢?

連登仔

共狗GAME黎架!!

D改造圖真係好難有

玩左成兩個星期都未夠我升隻沒波蘭特

更新未呀 開始呼吸困難啦

(唔係國企野我仲接受到)

4900+2500+4900?定第一pack 冇

第一pack 4900+4900
第二pack打後 4900+2500

英雄莫問出處 梁天琦都係大陸出世
重要既係佢做過既野

反而共雪身為美國公司走走奶共就真係接受唔到

仲有MSCI呢類華爾街仆街，佢根本冇照制裁清單做vetting，仲要將vetting個波射哂去基金度。

華爾街班奶共ibank先係目前最大內鬼。金融戰先美國要首先好好清理一下呢班賣國賊/美奸。

ok 第5隻赤城 1日3隻

刷裝刷到崩潰

我朋友都試過咁,佢走左去撈夕立撈完先返去3-4..撈到出3-5先出到加賀

其實係
果班奶共狗應該要全部告叛國

想問下有人話等活動先開箱係點解

打完6-4 要返前面1+2練角

點解冇左下一關

一日開一關

休閒

伯魯克箱
好用磁雷未實裝

咁我其他想可以照開？

是但啦

我刷到5隻先有一隻加賀

姐係我下一隻會係加賀

有冇人知 兌換原隻胡德 過兩日之後出咩

隨機

好想有企業

抽
襯台伏個特型池未加咁多古靈精怪野之前好快手抽啦

我都有諗過 但係想儲等限定多啲

做完新手任攞算 未有光輝

都有啲難度 兩隊平均90lv....

我都係放2隻算 讓啲人上分自己都上得快 放足6隻人地咪又係會換人打

我見到兩隻係唔會打 無經驗值

咁如果幫人幫到底係咪應該放6隻低lv
經驗值我冇乜所謂 排得出去打都6架滿等咁濟

儲左7x抽 等緊出淫賤女女

得30抽 一陣課返pack 不過下個活動既角我一般

下個活動係出咩？

被害擔當 姐妹 翔鶴

真係唔吸引

抽齊佢

翔鶴幾正另外一隻好普通

插到佢噴出

我都想有咁多膠

想問下點解咁多人演習放手只係放一隻

等新手任換

友善演習 唔係上前就你好我好

有無睇動畫 瑞鶴好正wor

即係就算輸左都唔會跌?

Game入面邊度睇到佢地跳舞

好似係計分

瑞鶴>>>>>>>>>>>翔鶴

睇黎長門都無得追
繼續all in 羅恩

差成300k

巨乳控既勝利

6支113mm AA 其實夠唔夠 仲洗唔洗繼續撈
100mm 同40 staag各有2支

胸奴人

新手第一場就俾1+1等級壓制陰左

潛左兩日水又就黎爆po

想問下撈3-4洗唔洗清曬D艦先打BOSS,定係出左BOSS就可以直接打

直接打boss

變態巴唔見咗

你係咪鍾意左佢

69

生化巴？

#563
2日了

棄左

下個禮拜係咪開限定建造同小型event?

演習賽季reset 會唔會繼承未用既演習次數？
如果想衝排名係洗唔洗預留多5場？

thx 咁而家打埋佢

出咁多SKIN同限建都唔算少啦

加埋得幾關sp

5關SP, 又有EX
又有限建
應該都算中型活動

抽插佢

放隻100lv 標槍俾你打一分鐘

得boss 會出ssr

返來咯

玩左10日 有7個老婆了

有人沉左吉兒船

之前有人被BAN?
用外掛吖拿

用外掛仲拎黎打ex 咪自己拎黎衰

仲要自己上去俾人鞭屍

隻隻GAME都係 排行榜專捉外掛

諗起MH訓練所個CLEAR成績
一睇就知用金手指

Psp

伊吹好唔好用

問"邊方面"好唔好用先?

講清楚d好喎朋友

當然唔係性方面

手操雷暴秒殺隊一員: 伊吹，零波，陽炎。

有人好掛住你碌撚

男定女

男既不了我唔是gay

@凍蛋撻

日版新艦新skin好似冇乜岩你

輪迴眼的高雄

台伏係咪又登入唔到 定我自己bug咗

活動洗唔洗儲定油
定到時自然回果啲都會夠刷?

台版?
如果開2個星期同埋睇你要打幾多野,正常既都唔駛刻意留油既

去到3-1，6+6都打唔到....
但係見其他人輕鬆過，點解會咁

去2-3刷下先

想刷到出ssr 刷到一張就夠

得2隻SSR,1隻造1隻8000分換
換果隻同時有得造同撈

仆你個街 打算刷番上100%勝率 又唔小心輸左2場 係咪要6000場了如果2000場可以有1敗

可能要打到八千分 依家先兩隊平均80 諗緊六隻打6章升lv定打三四章分開升 不過會好肝

咁執著做咩

只要8千分就唔難啦,日任每日都差唔多成千分..之後打唔到HARD咪打N一邊升LV一邊打分
HARD打哂都係拎傢俬

強逼症好唔舒服

咁你遲D收集率真係有排搞

呢個要錢 控制唔到 勝率正常控制到嘛

原來山城有結婚skin
值唔值得升佢

台服官方fb 被消失 笑撚死

點解

官方唔打理
之後有人po 18禁 report 就冇左

官方個group?
我見D人成日大戰

Pish new post

圖呢